其實係咪好多男仔都會扯鼻寒

同咁多個咁多個都係
仲要其實佢哋本身唔知
幾靚仔都好都扯到大大聲

Ys 我會扯的

嘈到訓唔到

搵膠紙封口就無

我覺得overall一半半
利申我唔會

係乜野令你覺得扯鼻寒係同靚仔有關？
可以答你，大約有7-8成男性多多小小都有鼻寒問題，可以大聲可以細聲
得2-3成訓教好靜無鼻寒無磨牙

我自己訓教都好靜，覺得自己好高質點知反而係女朋友有鼻寒…可能真係同肥胖有關

紀律部隊，例如海關，徵教，入境處，
入職受訓幾個月，集體住宿宿，瞓覺時點算？

老豆啲鼻寒勁撚大聲，有時仲好似急剎咁
佢係幾肥嘅

慘過食屎 如果訓係格離既人有鼻寒聲，邊訓得著